[殺狗會]小妹們的賭博日記16🚬

❤️

點解你次次都霸到

路過，戒緊賭，下個月翻生

小妹們妹正

2:3

樓主20k未

中1001 贏大錢了

正評先會贏大錢

唔中1001,推唔到四口

派比我我先贏大錢

靜喇

RECORD下先, 世正早飛系列
1. 皇馬冠軍
2. 墨西哥U20
3. 烏拉圭U20
4. 阿根廷
5. 甘美奧
6. 巴西
7. 山度士
8. 哥連泰斯
9. 瑞典

10. 塞爾維亞U21[-1]

正皮贏大錢

同路

尊重啦[black]我迷盧[/black]

8號風之後好似冇停過落雨

係

對鞋日日都要濕

原來今晚冇角玩

好眼訓 點搞

緊係放工返屋企訓啦

嘻

番工瞓

粒飛🐷好返了？

hi

英格蘭u21大
白蘭恩大
高士路大

m巴自己買幾錢注？

M巴好勁

其實都係好彩，前日都唔係中咁多

比你錫完就好返啦

睇大

sorry 燈左你

Thanks 英格蘭
用你同世正心水加德國大波串左條3x4
最衰俾人絕殺

發燒呀屌

仲燒緊

性交醫病

今朝醒好似又熱左

之前以為你踢左我

Jumped

嚇死我 搞到我一排唔開tg

早早

加油

一早起身去洗牙

你同樓豬kiss完

我公司300蚊2次
我都另外包埋其他野
但420都平阿
平時洗都3舊水一次

約左2個月今日先有位

加油哦

wing

屌人地生智慧齒因爲生得唔好要蚊
我就因為蛀撚左

智障齒真係弱智
生唔到，要比錢mock
打斜生，又要mock
正常生，難清潔好易蛀，又要mock

我仲要上面2隻都蛀左
仆街啦 千1蚊隻

1

2

3

4

5

6

唔該

落雨又是做尖日子

唔洗

下次唔好一拳打死我

qq今日去邊？

一拳超人

岩岩番到屋k 琴晚飲到五點

搵日飲

成班大隻仔

KEYI,但應承我,唔好一拳打死我

系,機械人同BEE都好撚大隻-.-

7

8

9

10

10連完成

樓上on9

12

樓上清純

ON9

我了

未必

派未

想話自己阿呢

樓上不雪糕不成世

針

我屌見到你句未必 唔知點解有聲

有咩聲-.-?

買完譚了 早安大家

你之前成日講未必

頭痛，點搞

樓上場場走盤

都好。唔洗輸

樓上以後唔洗輸錢

一於咁話

琴日全大波 今日全細？

一大一細

樓上冇波

樓上今晚贏馬

系

我日日都做騎兵

終於到香港

有冇手足買左高士路

唔洗輸全當贏啦

騎師盧

我，輸半

半島電力-0.5/-1

ky mama

點估

我都報咗啦

個盤口係冇輸過㗎

唔明點解贏唔到

因為對家係甘美奧

想要19水

ok gun

報警

琴晚出左場重心 瑞典 大大力gel

我

唉 好驚去蚊牙

依加蚊啦咩

拉左MAMA先,可以嗎

陪人去啦，人地驚呀

買左mama 對家

瑞典轉左盤？

岩岩跟左MAMA了

不了，拉你先

唔派點賭呀

好抑鬱

東西對得多 對慣就愛

...要拉就一齊拉！

唔明點解

對馬會又愛又恨

點解會咁。贏愛，輸恨？

四字總結: 日久生情

你同肥朱？

歌黎
c all star-jase take your time

im back

四字總結: 三唔識七

蜜蜂你好

占完?

千一咁平？mock牙1100？

報警拉哂你地

m巴可唔可以收我做𡃁

你好 幾時贏馬會？

占完啦 個個都筋肉擂台咁款

今個月暫時正數三位數

你係邊到占?

室內運動場咋 啲阿伯都似一拳打死人咁款

做死未？

感覺如何呢？

有無 女同事？

介紹比我ok?

你打死佢地先啦 後生就是本錢

死厹

5g

mon po jer me?

9r9

-,- 反面？？

求介紹

M巴睇左初盤似大，你地可能要對決了

我都覺得大

等m巴覆多次盤就睇下跟邊個

幾時會有Staff Offer

7折
要搵你買野了

兩大高手對左，不如skip

咩牌子

未
下個禮拜蚊 諗起就想死
今日洗完牙仲要飲水都好酸

抵啦

屌 垃圾智慧齒

我師傅

頭場波蛋 30 31 20

想問琴晚瑞典果場狗會開平手？

詠d大細你地都信

咩2c

Yes 外圍馬會都平手

琴晚場波假到，90分鐘十二碼追和

最憎呢啲 平手盤打和

平手盤補個和，一係執少左，一係執少少

有冇人打G

莊fat fat

十年冇打

98..

id？

借人ac打

係咪打

Wait4You_恆

等me

kk

season3之後冇玩

@@?

計埋你-1,仲有冇人玩

mk

似你

不了

ON9 NAME

8PAUL,打5打牙

咩團名 siu4

who?

btw

靜啦

因為

唔知 朱古力真係朱古力？

又番緊工?

有無人打信長？

屌唔係我黎 佢地拎我個名玩野

11.2b?

Yes

-2

一定比好我人誤會係我黎 針

廢撚到-.-

等收工

堅廢

系..勁雷

好球

勁雷姐係點解？

即係好廢

唔贏我今晚唔食飯 sor小弟好雷

今場必贏！！

希望 玩家 朱古力脆皮醬 唔好咁雷

屌 我真係好撚out

Me信長神carry

都話唔係我黎我番緊工

吸血鬼神

6lv吉鋼

半島電力 1-0 洛根利泰檸

你俾人笑喇

有飯飯食

我係雷阿,吹牙XD

請反cup

1:1

Mama

1-1

咩波黎

讓時光匆匆流去 我只在乎你

半島1:1 8c
上盤 11.5

上盤

媽媽好猖狂

叫佢收嗲喇 是咪想lovely son無左媽媽

梳

到時變lonely son

支持喜欣繼續外圍

一名叫 伊布拉希莫維奇 的會員幫我下注

byebye伊妹

升盤 原本平半低水

平陽有無same road？

😂😂

再講報警

唔識 跟你買算

葡萄牙有超齡c朗領軍wor，直取葡萄牙u21 win

考試gel！

都話番緊工

佢講緊我牙

9C

屌邊撚個用我個名搞到比世人誤會

Ive今晚出成績。邊賭邊等🚬

下年意乙長追帕爾馬？

比多3c啦，有16.5先買s

安XXXXX

半島入多幾粒啦

我已經報咗警，cap哂圖

你叫我買半大，中左wor 1.5@3.1

KY 好球

自己同個官解色

ccccc

Ky係咪癲左

HALF ISLAND入番粒定定驚先啦

上盤加油，比啲power黎

11思

12思

HALF ISLAND入番幾粒先啦

你地係真係有賭緊？

唔知你講咩

唔入波真係要屌 19射

半島11.5大大力gel

啱啱有警察上門問話了

16.5s 2.2

上盤呢

15思

練心開始

呢個時候主隊龍係咩心情
對面中一次龍就搞掂佢

塔林加流浪幾正氣-3.5/-4 7:0
11.5又18c

平陽加油

半島

16思

對呢場假球已失去希望

最後十分鐘,HALF ISLAND請你加油

主隊應該換我踢前都有斬獲

21射都只係得1粒-.-

報驚

17思

碌鳩會旋轉

認真，係警署警緊口供了

好波
2-1

入多一粒定定驚啦

Ky 又話入16.5s 我層樓呀

還我血汗樓

mola mola 跟咗16.5s

利申唔喺香港

利申美國仔

我new york 果邊

無啦 而家無得住

我係北海道

大佬

我都按咗層樓，今晚要訓街

原來大家都唔喺香港 唔怪的

M巴,想跟你學野

做多啲善事，幫下人，做好事，積福，添運，賭波就會中

18思

我成日都幫人-.-

2:1 頂住
半格都好
16.5s

幫人起機~

即係肯收我做𡃁

你好似只係性交轉運

我都係跟ky mama

屌你毒水16.5s

3-1

mama好球!!!

半島3:1 好球！

...何來性交轉運阿

ky係咪姓謝
謝ky

有上盤 11.5都夠cover la 18c

平陽上 9.5s 8.5s

gay ？ or xy力？

Kung Ka yan出外遊埠？

前日10點就瞓左😂😂😂

兩樣都唔系

都無跟果條角水

你點買半島電力

半島 3:1 11.5大大力gel！
16.5s 慘死

淨係跟左細角

用錢買

只係買左盤

原來是你

收到風係後者

m巴頭場是咪大波

999

唔中又要重頭黎過

我比左d野你

Mama好跳脫

比埋我，ok?

下一口呢 按埋層樓gun

平陽1:0！

ky好波

mama 冒住比警察叔叔捉既風險 都係為左交租渣

棄用we7??

好想跟ky賭球

Ky 放緊蛇？

無牌打唔打得

公家欣坐監未

入到場開到就得

支持

坐緊

通佢老母櫃，平時牙斬斬

盧弱智入青山未？

平陽2:1

青山有冇電腦玩先

有

好耐無玩過lol 比你班仆街攪到想玩返

一齊玩啦

你地玩咩server

ky今日咩事咁搶口

NA>TW

大家好

我想問點買

9c

8.5s booooooom

tw

有冇人掛住我？

我。。

等我down 返個windows 先

玩na la

以前玩過，有啲lag頂唔順，同埋未到30lv

10c

還我血汗錢

似乎新野只限於睇盤

嗚我都好想打 但要出門口

去邊

去比賽

香香

佢好似唔玩鬼佬馬

一直都係

返成點 新工

cow女

GUN

Dani Alves has agreed a two-year contract with Manchester City. (Source: Goal)

不死傳奇

anyone play horsie

係咁架啦，一係識下女再介紹比我

成事再比

咩居心，有女仲要出面搵其他女

唔好比佢啊，知唔知

我要

詠細波未中過

大補2個注碼係點？
2大1二冇乜肉食喎

保本

唔記得左自己蛀牙 又去左食雪糕

我邊有女阿。。 毒撚一名

m240出左大波tips未？

天真的賭氣 當笑話

想要西班牙 巴菲特 中央 大波

Kaki 大

。

其實個2係補本，等唔洗輸咁多

一齊計計

AA

無人跑馬？

戒了

原本不打算想起
一刻太靜卻想著你

你咩2c

得返我同你

當我無到?

不嬲

收嗲啦你

今日咩事，全世界大對決

屌你老母

HI

咁我走了

合體你好

hi qq

就黎分體喇

唔走 講經咩

Kaki又話唔玩s1

就一個月又可以出發

仲有20日我出發去日本

上年今日我都係大阪

嘻嘻岩岩悶咪睇下 我唔識架 純粹睇賠率😂😂發覺唔得 都係聽晚先跑番香港馬！

西班牙u21好似買得過🤔🤔引人買葡萄牙咁

想買垃圾隊

11 16位置q

對了

好多垃圾，講邊隊

對了7 too

頭兩場d大波落飛落到咁...

寨耳

全年重心！！！！！ s1 r4 唔中我幫全po 含撚

好大機會跑第二

唔係痛 係酸

覺得1號win

wp都計-,-

一股氣由尾龍骨直上頭頂

買place刷分

呃撚含

嘻嘻

你明唔明果種又酸又麻既感覺

想再去睇日本波

有無lin睇u21

同敏感牙齒一樣，有股莫名的力量直上頭頂，好爽呀

幫我買住先，中左比返你

可唔可以比埋我

有無black pink fans係到

我愛lisa

樓主失蹤左

2號跑第4！！！！！

4重有幾多

未知

跟左1蚊

號成點？

各有各正

唔比你含

好正 屌

就come back

1 2 4 8 可能$700

有阿 我都有見到

係咪當贏

含啦

輸$4

依隻game好難玩

不過好彩 呢個po好多小妹 冇撚俾你含

含我啦臭4

中過正副q,四連環，單t
我當自己好叻嫁啦

JM9?

跑咩？

好撚想買主盤

買啦
買得大倍得大呀

試過買位置Q中曬頭4隻

因為你呢句 我skip

曬左

第一口就係主盤了

好啦 小注玩下波旦算

三思而行，唔買頭痕

第一次玩s1😂😂

主能夠？

大細無意見
要左主盤

破左記錄喇兩個都

樓G 買球未牙

塞爾維亞會否太so

Check唔到呀
U may email if u want

世正頭場買唔買角

我返工先得閒玩

頭場？角？

自膠，無野了

以為有開角盤

咁大壓力

想報警

我新手以為馬會個個盤都都開角

allin左大 無$買2

轉左心水

同詠b對 我休息算了

定啦無問題

其實只要冇同你對就會買

燈死左大熱－，－

多謝你呀 令我條4重好分左

機械人頭場無買?

已買

朱蛇買咩

跟左你波水

9兩朋友好似岀

馬又唔跟 我出2場一場p一場4重😒😒

想要塞爾維亞其實 但好似太正路

頭場塞超大船

對唔住呀 係我唔敢玩s1先唔跟

同詠d下盤有時幾獨到

r5成4000米 睇到都覺得啲馬攰

唔講了 唔想比人叫朱蛇

哪裡？

香港14隻都玩成人 20隻我不了。。😂

大波1.62比狗買

下次再跟

香討高登連登全上盤

朱女

朱蛇b

只有塞贏一球走盤先可以滿足哂兩邊 小注讓和同球膽博走算

唔好了 好燈最近 等你地驚下

見到ky既麻煩同佢講叫佢多謝我

Why

比人捉左啦

5點有重心

因為係佢叫我度第4場馬比佢 佢話想玩4重 所以我先度😂
其實我都應該多謝佢

不安

想g

佢唔覆我。應該約緊經紀聽日睇樓

大船先驚

以前見親大船都沉

頭場咁大船，盤水郁都無郁過

支持狗兩菜巴打

航空母艦

主-1

上左大船 感覺良好

+1

殺呀

主w

橙了 上左賊船

我跟詠baba

世正大先鋒

入波開大未

馬上3:0

主隊就快2粒

衝啊

STRONG GUN

我朋友叫金世正
加油

我都買左

gun

仲有我既波旦

主1:0算啦

goal未

寨禁屌

呢條link慢15s

冇即場is ok

正！

ARM

主撚鳩

屌你馬其頓街場料

主唔贏我當場打撚爆自己個頭

又爆頭 哪吒

利申未爆過

客入先

九頭蛇

主能夠主能夠我信主能夠

不了 客入一粒我都當場打爆自己個頭

馬其頓D長傳同丟SIDE BALL無成功過

爆頭系列
主

希望唔會爆第一次頭

半場開全大啦

馬仔個十號幾盤得個波

成日同路

西班牙咁多勁人u21既

係 尤其係d角

咁都頂唔入

牙辛carry

入球未

大半隊大國腳 + 大聯賽 + 大球會

話說大帝你呢句好熟口面 係咪岀自邊套戲

馬仔條友剷後腳

e護員幾正

岩岩想講

快d剷多幾次 想睇

賭波唔洗搵命博既

唔係呀 睇返上場精華 比利連 蘇亞雷斯 saul asensio

咪傷主隊啲人就好
btw,馬仔隊波無咩隊型

進jd

人地21歲就年薪幾十m 我地就。。。

雪雪好young

用開馬雅

人地由細踢到大 我地由細賭到大

我年薪幾十...

元

但係賭到大都未賭到有幾十m揸手

求安慰 我好傷心 岩岩岀左成績 英文考得好差

去轉越南啦

20mins 0起腳咩2c

記得了 無名小子

無人夠我英文dse差

有用頭頂

我會考差19分就20分
會唔會開心啲

goal

塞10

主1-0
大-2

1:0

我塞

1:0馬

個人無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛

塞爾維亞U21(中) 1-0 馬其頓U21

禁區推人.. 再疑似手球 ..無吹再入

考咩？

寨能夠塞能夠我信賽能夠

1000港紙過去幾日都做到半個大爺

好出奇呀

dse英文得3

客隊

最怕贏波盤平手

有十萬已經可以揾個越南新娘

2.5s支持者

垃圾hd仔

2.5s頂唔到我當場打爆自己個頭

明明咁努力都冇個b

塞仔個22號好沙基利feel

屌我英文得2

原來有出我利古積

艾維達堡u21 12:0 12.5

塞再咁場回返後踢好易失誤

hd都係接搏落份工既橋樑，成績唔點care

Asso都升u就話sad d

睇大分嫁啦，邊有人得閒逐科成績lun

入完波後2邊未起過腳係咩2c

老老實實，走盤味濃
希望我估錯

火龍巴 如果你係諗住再讀上去的話 我覺得你唔洗太介意呢個分 除非你話呢個分直接影響到你有無得繼續讀上去

塞仔個9號幾撚惡

Half draw HKJC cashed

0c就無角盤
嘻

個16號係猁果個？無咩料

我想讀護士嫁 但我驚拉得個分 gpa上唔到3以上 想4

又走盤我唔再出了

主345la

唔好呀 世正

男護士？上到大把女食
唔知你個科收幾分，但普遍科gpa唔過3真係窄d喎
唔會係一科英文拉低啦，你比d心機吧，加油，謀事在人

我當年al 3科f，asso拎窗廉繩，入左u就hea讀second up grad

見到家姐比我傳到海外馬都場場賭 有點內疚

毒撚有乜資格食女 都要上到先得

加油，共勉之
得你自己先幫到自己

唉 冇心情屌球了 大家羊多啲 早抖

Btw多謝各位巴絲

我呢個理想追左6,7年了

再唔係報下醫院d登記護士課程

報左 12/7會有消息
我今年又retake左 ou嗰邊叫我放榜俾埋資料佢 就先決定

-1，0其實好易走盤

我都知。。我都貪易不敗先買
搏果啲我唔敢叫大家買啦 怕累到大家

呢個post有玩嘅已經響曬入面

大部分嘅資料我都有了 btw謝謝你巴打
我都係去訓了 早抖各位

唔玩了，打多場season都熄機

20未

巴打可以等6月尾7月 ha會有個Rn Hd 嗰個都唔錯

4allin左大 88all

主大炒未

走盤味濃...

7月見

好彩無買大球

西班牙u21 2.5s

20FF未

away 12m

想訓教多D

oh...收得皮

gg 1:1

主隊攻唔入馬仔

塞爾維亞U21(中) 1-1 馬其頓U21

兩球了，本就收返啲，第三球睇運

入多球

唉 希望頂到

諗住推落西班牙到，應該無得推
到我訓

走盤吧

我睇past record 炸，同埋重有咁耐，個盤可能會轉

我估塞應該有球，之後走盤super

又輸12碼
針了

挽留

等緊2點果場
12點skip左

對哂，玩完了

平排

入多球俾我走盤呀屌

買左皮幾-1果位巴打 希望你贏

主入波啦

比我走盤啦

主隊快入

搞點

塞爾維亞U21(中) 1-2 馬其頓U21

垃圾主隊

塞慘

1-2?

Sorry 大家

笑撚死人咩屌

大船沉沒

完

4:2未

細波

傻既咩，你事前仲要大大注，駛乜道歉

主隊個龍門係咪食左屎？你老母比狗屌

買1:1 2:1
屌你1:2

主客幾多賠

50

假波假到，莊fat fat

訓先，聽日再上黎

鐵達尼

主客😂😂😂笑4

上下半場兩隊波

再見師苦

屌 同廢青杯一擔擔

其實只要買大就無事 買細辛苦自己

買埋提子訓覺了
無眼睇

4:2

走盤

劇本.. 和埋 SUPER

塞爾維亞U21(中) 2-2 馬其頓U21

2:2 世紀假波未

2:2

我屌你絕殺我

補時入多粒我話你叻

咁搞法，孖賽半全膽都fat fat

反CUP 我打撚爆自己個撚頭

差d3:2

買TTG3

TTG3

GCHI

我再捏爆埋自己粒丸

我屌點解要絕殺我

中柱

主win

一係主入多球不如

我無諗住會4球

假希望

屌你唔係反CUP你追和做咩阿?

為左爆你TTG3

完了吧

冇錯一定係咁

開波前有諗過補和 4.1倍

詠baba小木伐到了

和波

黑暗到呢

我主win 都豬左

正常.. 聽到馬其頓都唔想買佢

咪

點解要追和

當贏返個本

西X聖 大波

2:2依個假希望搞到我個心仲痛過紋身